[文宣圖 自己share] 唔該大家 #我為香港 #佢為香港 幫手推

我edit呢d相係想大家明白望到人做自己都做 任何事都可以成功
我想大家分享身邊大家為香港做geh好事 最緊要做好自己
上個post d 相

push

點解我會睇到眼濕濕

幾好

因為呢一切係我地香港人所擁護geh價值 所以要努力保護自己屋企

眼濕濕+1

推

唔係好睇到啲字

I ll try fixing

會眼濕濕

我識呢個女仔，我有份一齊唱，佢叫我同你講唔洗遮樣都得，香港人要勇敢，要fact check可以tg我

can you give me ur tg pls?

睇到梁烈士嗰陣個心抽咗一下

用他，唔好用"佢"，你都想識中文字都睇得明，同埋最後輪椅兄弟，用決定上街好D

我都識喎
相認？